有無人屋企有個長企失業唔揾工嘅兄弟姊妹？

呀哥失業左一年，用幾個月等課程收，之後收左讀左兩日話唔啱讀，而家日日係屋企打機，pt又唔做，ft又唔搵。老豆老母日日煩佢都無用。
就嚟27歲，有無人有同樣情況？
你地會點做？

長期*****

無？

屌佢老母囉

斷佢米路囉

我明你呀
同我阿哥情況一樣 接近二年無做野
老豆老母 哦又哦過 講又講唔聽 當生少個喎
衰啲講句 我覺得係屋企教育出問題 唔識教
好多事由細到大定左形 縱出黎
我就我阿嫲湊大 佢就老豆老母湊
雖則我都唔係叫好 但我都叫有返工 同埋進修

我邊有米

我都覺得好撚煩 最慘係壓力會加起我到

家家有難念經
原來都有巴打同我類似屋企情況
唔介意留個tg 大家傾下計
見到屋企咁情況真係好無奈 想同人講都未必識答你

家姐冇番工2年半
我就番緊學都日日番pt 一個月搵7-8千

我可能識你呀哥 佢有玩跑online ?

27歲玩咩跑online

做廢青正

無都唔緊要 都係純粹問下 有時家事難啟齒 我明

斷佢上網囉

我呀哥都係咁

唔好再我逼返工，我會癲架控制唔到自己

香港真係唔適合俾人番工
女人仲好D,社交偏向同情女人
男人打工好慘的,錢又唔係多,野又要做足100%,又要抵得鬧,除非你係世界仔識埋堆
唔係既話俾我都唔想番工

香港真係唔適合俾人番工
女人仲好D,社會偏向同情女人
男人打工好慘的,錢又唔係多,野又要做足100%,又要抵得鬧,除非你係世界仔識埋堆
唔係既話俾我都唔想番工

我。28，已經停左2個月，中途去左半個月旅行。

點解一定要人番工？

親戚有人冇做野兩年幾 表兄弟黎
我覺得主要係佢過唔到自己心理關口

自己都做過年幾廢青
我覺得係對自己失去信心所以先會咁

我個妹都係咁

屋企有錢都算 又唔撚係有錢窮到仆街 三餐都係屋企食仲夠膽問屋企攞零用 真係屋企人正正常常已經要感恩

俾著係十年前嘅我 我會好鄙視呢種人
不過衣家嘅我叫做有一定同理心
比較能夠明白佢地嘅處境
對好多所謂「隱蔽青年」嚟講
返工嘅話 好多時啲工種都唔係自己想做嘅野
打工嘅心態真係純粹為搵兩餐
咁嘅生活真係好令人卻步

你阿哥都係選擇過自己想過既生活姐
好多人既夢想其實好簡單 只係想第2朝起身唔洗返工做奴隸姐

有冇工唔駛同人交流協調

就嚟完約，全email做野，唔駛面對面講野不知幾好

有，不過個個係我

隱閉緊唔知點搵工

講緊我？

自己有錢養得掂自己 唔返工絕對無問題
但廿幾歲唔做野等屋企養 唔叫垃圾叫咩?

冇播，因為失業果個係我囉。
不知幾爽

食窮人地緊係爽
除非大把錢

長期失業其實壓力都好大， 我建議搵啲part time做下先， 慢慢適應。

講個例子你聽
舅父三十幾失業(工廠工人only)
一失就失到60歲
一年最多做一個月散工買啤酒飲同寬頻錢
完全無錢
佢老母間租置屋落左佢名
所以綜援都攞唔到

壓力都係家人俾, 好多父母想仔女比家用, 都會逼佢地番工

做倉庫

咁真係唔想返工

27歲

推佢出黎做雞

呢d多數係父母縱出黎, 好撚難搞
即係慣左係屋企食好住好做大少,
家務煮飯乜7都唔洗做

出到去做野乜都要自己落手做,
平時唔做開, 做野自己就姐手姐腳架啦
做得慢或者做錯又俾人鬧,
咁辛苦做阿四咁, 都係不了

呢d人好多時仲要軟去勸就唔聽
硬既話鬧佢又放係pea
其實好難搞
尤其父母仲會keep住俾零用佢使

幾十年又誇咗d

呀哥中五畢業之後冇做過ft 散工維生 宜家三十歲人都黎 姐係最少10年了
不過我覺得都冇乜大問題 佢有權選擇自己既生活方式
有d人有份正當職業都可以爛賭借落周身街數 累到屋企人
佢又冇話影響到其他人 有咩問題?

散工個d都好d
有d人係乜工都唔搵乜責任都唔盡
仲要兩老湊住佢
而我就日日番工做狗 咁辛苦做乜
利伸 有個廿到尾既廢青家姐

如果你有錢養到自己, 你唔番工有咩所謂

但家陣呢D 垃圾, 唔番工 又要自己屋企人養